唔係老就係廢老 依條片中每一個老人都好可愛

其實仲有好多老人係明事理嘅

改變你屋企嘅老人吧

10個改變到一個

我哋就多一分力量

又多個智慧老人

廢老係指個腦廢左既老人
呢班正常思想

啱

佢地先係值得尊敬既老人家

其實如果老人家頭腦清晰

佢哋嘅經驗同見識
係可幫到好多後生仔㗎